留返一個 weekend 做區議會地方造勢，一個星期做文宣周好冇，要建制輸到仆街

now區選情報Telegram Channel

P

支持

驚建制狗種票

建議兩個

一定要宣傳扮黃個班

Push

首先應該整條list起晒班偽中立底

無問題，但要記得強調區選只係支線，投票日後會繼續抗爭

即係街頭活動最盡去到9號10號？

之後轉番18區集會點睇？

推

我反而覺得10號或者17號，民陣要搞一場重申五大訴求暨反制度暴力遊行，主題係踢走親共派

喺返自己區度助選